從那天起我們不再見

知你地唔會改變
但係 我真係真係唔想忘記個一日

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推thx

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

既然你最後都揀好 希望你會開心

啱啱知道左個ex有新男朋友

我都係 祝佢幸福

咁啱 不過個個唔係我個ex

加油巴打

我好想挽回但係咩都做唔到 long d啊唉

做乜自己覆自己

變左心就所有野都冇得返轉頭了

㩒錯左

未試過沉船沉到咁 希望我仲會爬得返出黎 哈哈

分左手兩年其實間中都有whatsapp傾偈 但係冇同我講啱啱有仔

唔想比你知就係唔想你唔開心姐

巴打你係試過追佢追唔到？
我覺得我可能成世都出唔返黎 永遠都記得佢掛住佢

係 直到有一排唔知點解冇左聯絡
再見到佢係social media既時候已經有新歡了
am i a joke to you?

但係一齊左仲要同我傾 我寧願佢同我講

有冇諗過搶番佢返黎

我都知了 俾人無縫左

唔講唔講大家仲可以扮無事傾下計做朋友
知左就大家心入面都有條刺
咁我係佢我都唔想冇左個啱傾既朋友

我信佢係個專一既人 既然佢做左選擇 我就希望佢會過得好

你點知的

無縫係慘d嘅

我諗我會一路等到佢結婚為止 你覺得係咪好傻

其實一分手之後都有跡象的 佢bio改左啲野 然後我stalk佢followers list發覺有條仔個bio同佢有共同之處 佢又po唱k有條仔唱情歌俾佢聽 但講緊嗰陣分左唔夠一個禮拜然後情人節收花 好撚野

咁既話 早啲分就執到

我已經知左個ex有新仔一段時間
但我仲係放唔低

幾乎一樣

傻就梗 如果你啲朋友知道 一定會同你講天涯何處無芳草個啲濕鳩野
但有邊個未傻過呀？
最緊要自己清楚自己做緊乜就得了

屌今日真係有朋友講呢句 我心諗其實佢講嘅嘢我全部都知到 但係做唔到啊嘛

仲記得最後一次見 係同你去飲咖啡
個陣你仲話下次再一齊黎
點知個日之後就冇再見了

我或已經忘記 有否到過你婚宴
而我不想忘記那天 我們遇見的那年

可能有一日會放得低 又或者一世都放唔低
但我覺得最後係點都唔緊要
因為點都好 順心而行就最好

時光飛逝 如幻似煙
何時先可以停止懷緬？

或許就這樣吧

不要再去找她

一齊左三年 經歷得太多喇同佢

我最大的遺憾
是你的遺憾 與我有關

都係 好彩佢放過我

有冇咁誇張你嗰個係點

一月頭分手, 佢一月未到十號有新仔, 一月十幾號同新仔去旅行
嘿嘿
情人節唔知
我好開心我好開心我好開心

仲要本身係同我去旅行

有冇諗過其實一早就有contact

呢個真 我嗰個應該係散之前一兩個禮拜識條仔 因為見條仔喺嗰個時候開始有follow個ex你嗰個都應該係本身flirt左陣先一齊

我嗰個都係散左個幾禮拜同條仔去短trip 本身三月都買左機票同我去旅行

將啲線索砌返埋一齊
我同佢開始少contact既時候 就應該係佢開始比人flirt個陣
玩厭左就唔要

我都係呀佢同我講分手前一個禮拜已經對我淡左好多 我成日搵佢 佢都好耐先覆 仲要好hea應該嗰排已經俾人flirt緊了 同時plan緊點講分手 最後揀左whatsapp打字俾我

高高拎起 輕輕放低

btw 你個名都好聽

牛頭角的日出都看厭 時間不站在你身邊

然後這首歌的最尾一句叫「adieu」
意思是永遠的再見

我都係已經2年 一知道又頹返哂 先知其實未放得低

l'impossibilité d'aimer dans notre temps.
我們時代的愛無能。

話放低都假啦 話曬都曾經係重要既人

好後悔冇追返佢
我已經頹左幾日...仲要依家日日home office搞到好憂鬱

我試過。。兩次。。兩次都冇認真咁把握機會

啱呀 喺屋企冇嘢做好易諗返起

要真係好長好長時間囉

我都係 不過我仲讀緊書 哈哈

發現當佢過得開心既時候 自己每一日都過得好抑鬱

分左手一年之後佢最少三四次同我講掛住我 點解個時我唔追返佢

唉琴晚又夢到佢

究竟係咪應該del佢ig snapchat雖然答案一定係del

我又五點先訓著...晚晚都睇我地d WhatsApp紀錄 係咁諗住佢

唔捨得del

Wtsp就無謂睇喇 反而啲app嗰啲幾年前的今天就又成日提返起我

唉diu啱呀snapchat地圖一開就係佢 ig story見佢po嘢又犯賤㩒入去睇

有, 至少我相信係有